入黎睇地圖，知己知彼！

紅係狗，
藍係人，
橙係疑似防線，
黃係不明。

中環上環mtr 可行。